run:
Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: e

Kit Kats
10
4.99      
Recces Cups
5
3.99      
Nerds
50
0.99      
Nerds Ropes
25
1.45      

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: o

Enter Product Name: Nerds

Nerds
50
0.99      

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: a

Enter New Product Name: Jolly Ranchers
Enter New Product Quantity: 75
Enter New Product Price: 2.99

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: r

Please Select Valid Choice
Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: e

Kit Kats
10
4.99      
Recces Cups
5
3.99      
Nerds
50
0.99      
Nerds Ropes
25
1.45      
Jolly Ranchers
75
2.99      

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: d

Enter Product Name: Reces Cups

Reces Cups was not found.

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: d

Enter Product Name: Recces Cups

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: e

Kit Kats
10
4.99      
Nerds
50
0.99      
Nerds Ropes
25
1.45      
Jolly Ranchers
75
2.99      

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: c

Enter Product Name: Kit Kats

Enter new price: -3320

Enter new price: 1.99

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: e

Kit Kats
10
1.99      
Nerds
50
0.99      
Nerds Ropes
25
1.45      
Jolly Ranchers
75
2.99      

Display (O)ne
Display (E)ach
(A)dd Product
(D)elete Product
(C)hange Price
(Q)uit
Enter Choice: q

BUILD SUCCESSFUL (total time: 2 minutes 11 seconds)
